LIHKG有冇興趣做大佢！

如題，想幫手
可以好似舊登出Article，講下電影、Gaming
利申：幫緊個新網站寫緊粵語Article，幫連登可以賤價 一齊做大佢先！

咪搞啦 咁柒

agger

一個論擅最重要係人同仁
高登而家兩樣都冇

Sor 我錯了

噤應該點發展落去？

想點攪

出post咪得囉
洗乜出咩article

未學行先學走

做好過forum先啦

不了

走啦 我唔想搞大佢

認真想諗下點貢獻就比你屌

高登之前係靠呢d做大既咩
咪柒啦

你咁叫幫手做大佢咩？你過黎r 撈炸7頭
講到咁撚偉大

樓主都係好心比條生路佢啦

做大佢係好事